對唔住各位

對唔住今日上街嘅各位
當各位喺度好努力咁樣行
我就自己係屋企，我對你地唔住
如果我依家想出嚟，仲趕唔趕得切？

快d出

出嚟啦

揾人係海富主持下 好多人唔知下一步點就走曬
去立會 去立會 去立會
未入去既 買口罩，水，乾糧，寶礦力 遮去立法會